直升機

有直升機一定要帶口罩/ 開傘, 機上鏡頭有夜視全高清

另加螢光劑